{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2187715488/yeosu-bokja-pension-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699128023239&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=56455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314277239&selectedRatePlan=382833266&expediaPropertyId=68334859&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 복자 스파 펜션"
    },
    "text": "麗水福子スパペンション (여수 복자 스파 펜션)\n麗水福子スパペンションは屋外プールと無料WiFi、セルフ駐車を提供して優れた宿泊場所です。ホテルサイズ : 11個の客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):7歳チェックアウト時間:11:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満7歳から 、ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水福子スパペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "麗水福子スパペンションには11個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "麗水福子スパペンションの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "麗水福子スパペンションの最低チェックイン年齢は満7歳です。"
        },
        {
            "question": "麗水福子スパペンションには屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、麗水福子スパペンションには屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "麗水福子スパペンションでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、麗水福子スパペンションでは無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "麗水福子スパペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、麗水福子スパペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "麗水福子スパペンションでペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、麗水福子スパペンションではペットの同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "麗水福子スパペンションの宿泊施設にはフロントデスクがありますか？",
            "answer": "いいえ、麗水福子スパペンションにはフロントデスクがありません。事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "麗水福子スパペンションのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "麗水福子スパペンションのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "麗水福子スパペンションの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "はい、麗水福子スパペンションには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 501
    }
}